今日同老豆講移民講撚到家變咁滯

我：我想移民
老豆：去邊個國家？
我：美國
老豆：嗱呀仔，你咁大個人做乜爹哋都唔會阻到你，不過我唔鍾意美國，未必會黎探你
家姐：美國種族歧視好嚴重架，你都係乖乖地留係香港啦
呀叔（其實唔係真係叔叔，不過係老豆好朋友）：你放棄哂香港嘅嘢，值得咩？

唉，你地鍾意做港豬都咪撚迫我做丫......

點解要揀美國

巴打打算點移去美國？
利申：打算移加拿大

巴打有綠卡

香港真係好少聽人移民美國，蝗蟲最多

加州就緊係啦

你去到仲洗撚理佢地咩

移左民重洗咩理佢地

靠自己移到 洗乜理佢地

美國種族歧視其實唔係好嚴重
特別係對亞洲人其實冇乜嘢

如果住喺大城市例如三藩市紐約波士頓等等，你好少會感覺到有種族歧視。

美國有好多唔同種族嘅人（30% non white population)，總括啲黎講都算叫做和平共處。

利申：喺美國住左好多年

美國歧視真係唔嚴重。比起澳洲英國，小毛見大毛

有乜好講

我移左走前果幾個月先同佢地講

移民一定係搞到已經八八九九先出聲

我臨走前兩個月先同屋企人講

嗰時只係等緊visa批

屋企淺藍
見到cctvb新聞話教壞我叫轉台
屌
我真係解釋都廢撚事

回番樓主
唔撚洗理佢地
人大就自己做自己知啱既決定

on撚9，鳩up都有個譜，樓主咪撚理佢地
根本歧視問題最唔嚴重既大國係美國
根本美國就係個Multicultural country

好過香港大家種族一樣都要歧視自己人

為啲ff既野而嘈

佢唔癡埋嚟已經有你著數

走之前記得祝賀佢地早日同中國接軌

加國啦

關佢地差事咩

我放棄林奠
我肯定佢冇得救

美國選本土派trump 顯示左有近半美國人的確岐視其他種族及憎新移民
不過大城市都係偏 Democrat 既，應該無事

另外中美問題只會越黎越激
咁第日個邊d人就會搵東亞人樣既人出氣

加拿大先啦

全世界都反華
無乜所謂啦
你屋企人無講錯喎
移民就係丟低晒所有野 個人再無家鄉
你未試過未必會感受到無家個種感覺

都on9既

而家全世界都知

HK not fucking China

仲敢歧視香港人？

點解係美國

亞洲人歧視就一定有 但黑人中東人一直排到差唔多最後先會係亞洲人 不過依家多咗大陸人係歐洲澳洲 亞洲人被歧視排名高咗

做人唔好咁表面
現實永遠都係另一回事
種族歧視既野係好長久
唔係你一次運動就改變到

再講 香港人本質本身都係一群自私既人
係好過中國人但唔見得好有教養同文化
做人就自量啲

咁我寧願係外國俾異人歧視
都好過係香港人俾香港人歧視

我有能力都會放棄我個仆街老豆

如果你已經有決心,你最需要既係堅持

有心理準備就無問題啦
香港係仆街 但始終都係你熟悉既地方
講緊好細微既野
例如馬路係點過
垃圾係點dum
好多好多細微既事累積成為一種熟悉既感覺

去外國生活係意外地孤獨

點睇波多黎各話哂係美國屬地

同佢哋講咁移民去大灣區，共享支那人榮譽囉
飲有毒嘅水
食有毒嘅嘢食
吸有毒嘅空氣

好似唔錯

經濟好，工作機會多

好呀唔好畀佢哋睇tvb

戶口有幾錢？最平去台灣，大約150-200萬

移民你老豆出錢？ 家人幫你搞？
如果你自己出錢出力 洗撚理佢地
一年半載返黎同佢地飲下茶 盡下孝道 晒下自己間house同花園
再笑下佢地香港住得細又逼咪算

去左日本，好撚正喎

可能我係香港咩都無，屋企人全藍日日煩鳩住哂。

而家唔駛應酬佢哋，過時過節輕鬆好多

你想比美國人歧視定蝗蟲歧視？

加州人由細到大同唔同人種一齊長大
好少有歧視 (親身體感）
加州要乜有乜
天氣好
基本上係天堂

同佢講習近平個女都哈佛

信中共 冇錯既

移民美國你知唔知要幾高要求

係難而唔係少人

點解樓主咁有錢

其實美國亞洲人income大過白人一大截 所以工作上歧視係假嘅 加上multiculturalism係美國人價值觀嘅一部分(雖然傳統右翼唔buy) 美國大城市都係勁多non while population 所以中國人成日話美國種族歧視嚴重係假嘅 明明就係自己排外又要話人排外 想詆毁美國人 就算有歧視都多數係因為佢地係美國唔尊重當地文化俾人歧視

交稅交撚死你

夜晚喺街度行
隨時比黑鬼打劫同插屎忽

批左使撚聽佢地慢慢吠
你記得第時佢地有野求你你cap返圖提返佢地當年講過d乜就得啦

賺得多交得多合理

你乜野民
咁其他香港人咪比你放棄哂??!!

美國啲稅收好甘，去歐洲好啲

歐洲仲甘

工作機會多？經濟好？ 睇黎你完全唔了解美國

人多但冇話事權，打完風美國本土又唔幫手重建

關佢地閪事咩，唔探咪唔探

對比起加拿大已經算係咁

美國失業已經高 點解你覺得去到就一定有工作機會

我住左美國10年以上，可以好肯定同你講美國向上爬既機會一定俾香港大

美國失業一向都高
你做電腦既話，美國好做

個個state嘅情況都唔同嘅

親屬移民最易
一個親戚入籍 申請到成個家族過去
不過等待時間勁長 十幾年

小弟住左洛杉磯十幾年, 但係近呢幾年真係多左好多蝗

不過我有個friend由溫哥華過來搵我, 佢同我講話果邊仲多蝗, 全部招牌D野都係殘體字, 仲要係冇英文, D屋都俾佢地炒到貴撚哂

起碼美國華人區呢度D招牌95%以上依然都係正體中文, 都係有炒樓的情況, 但係都係冇加拿大果邊咁勁

信我啦巴打
移完之後你屋企人就會當你神咁拜又想過嚟移埋一份
有能力移就移啦

全世界最歧視中國人嘅國家叫中國

美國 你有能力 讀晒phd 過去做技術開發就無問題

窮撚讀PhD移民美國算係最容易

我就移左 等多年半可以開始搞入藉 樓豬加油

移去加拿大/澳洲
加拿大好少少
以前係個邊生活

仲後生就靠自己技術移民啦洗乜理班廢老點睇，未搞得成前都唔洗同佢地講住佢地係又唔想香港大陸化又懶係愛國咁靠踩其他國家顯示中国人有幾威但係佢地又好羨慕人地有錢移民同係外國生活吃不到的葡萄是酸的

利申:留學生睇化左，有咩事都係喺呢邊落地生根好啲唔想共享大灣區榮耀

佢地會係咁強調五十年不變，係我諗多咗同妖魔化共慘黨信共匪就死得人多啦叫佢地翻大陸又係萬般不願意幻想唔被同化又可以同大陸做fd攞生意叫我唔好係社交媒體度亂up，小心以後無大陸firm會請我算撚數啦，融合咗之後，香港人仲有乜野優勢同大陸人搶喺大陸好多人眼中，香港人只係港燦同外人點會請你唔請個自己人係就快撚啲侵佔香港，等班港豬廢老體驗下咩叫大灣區榮耀

加拿大你下一代未又係要返香港打工

美國係最接近天堂既國家超多就業機會

on9 幾個主要移民熱門國美國係最低税率囉

上面啲咩過到去好撚孤獨個啲全部廢話嚟
最簡單 過到去捱下拎到國籍想回流隨時都可以

呢啲垃圾原因講既on9因為咁而縮既仲on9

德國

你同佢講睇下敗敗個女去左邊
一目了然

移民都可以鬧交，明明就唔關佢地事廢中真係好麻煩

Money?

好多人根本無了解過，聽人講就信

咁cctvb又真係教壞人喎

移小兩個，正

上面條友話美國失業高, 但係美國勞工部個data show緊依家既失業率係10年黎最低

邊止10年 係70年代以黎最低呀
而且中大型城市搵十幾廿蚊一個鐘既工容易到爆炸

你自己有錢去邊到關佢地咩事

唔洗講咁多
Show返幅高官子女國藉圖就知邊個啱

咁邊個做第一個

有技術嘅人

有先得嫁 又要有錢

文科仔

點呀，有錢定技術呀？你知對某啲國家，整車嗰啲都係技術㗎呵？

文科無phd㗎咩？

全世界都知唔代表咩
世界各地都有當地既「港豬」

如果得二百萬可移民去邊

台灣，東南亞，日本，德國

日本兩球唔多夠 最多讀個master搵到工
投資移民唔夠做

【TVB唔驚我哋】啱啱有巴打打去置富 話答你唔到有無取消馬明2:00SHOW

紅磡火車站B出口，
沿天橋行3分鐘，曬都唔駛曬

記住唔好食置富嘅吉野家啊

先紅磡後沙田
一定趕得切!

紅磡入沙田15分鐘，當你預多一倍時間
2:45走好安全！

日本創業移民最平500萬yen

屌，你有心移，洗撚理佢地咁多咩。

德國基本上只限技術移民

但要keep到每年生意有增長 又有一大炸野喎

移民一向唔容易

你應該同佢講：拿老豆，第時你唔好求我帶你過黎，專心留係到做大灣區人嘅三等公民la

唔通真係要同大灣區共存亡

好似幾好,去視察下先

你話第時送佢番大陸，大陸最安全

世界上冇地方冇歧視
尋日女記者因個姓講事實一樣俾人歧視到仆街
話驚歧視乜乜物物嗰啲就算出去都係痴返唐街嗰啲傻鳩嚟

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

根本依家asian去美國先最吃香
黑白又racist大戰
LGBT 又平權大戰
但係主流又宣揚反歧視
Asian身份根本冇人care

我都有計劃過日本
但係成日咁震法ff 都好膽心佢就嚟陸沉

屌移民得去歐美預撚咗啦
取捨姐

個幾個城係不毛之地

係香港咪一樣比支那人同自己人歧視，是撚但啦橫掂都係做二等人我不如去外國換返d 好既生活質素

澳洲大城應該還好？始終又係移民國家 好多race係到住 至少我係澳洲感覺唔差

老豆：唔洗黎探啦
家姐：而家都比大陸人歧視緊架啦
呀叔：係香港都冇野要放棄

但又有數據顯示選trump嘅大部分係低學歷人士 你當係廢中廢老藍絲果啲 高學歷/女人就偏向另一邊

做IT有咩移民選擇

傻啦 講真移民適唔適應融唔融入到睇你點做人姐
總之識朋友有寄託 邊到都可以你係屋企

美國係咪好唔安全 唔係住大城市夜晚出街係咪要帶槍先安全

有機會走梗係走，反正等香港大灣化之後，土生土長港人都變三等公民

老實講 洗撚理佢地咩
佢地咁撚鍾意中國咪自己留係到享受做中國人既榮耀囉

發夢之前係歐洲識一兩個移左民既中國人
我問佢地 「點解想離開中國」
佢應返我話 「咪玩喇，有能力走梗係走喇，仲留係到咩」
連由細到大被洗腦+冇言論自由既環境底下成長既大陸人都睇得清清楚楚，點解d廢老仲係覺得中國好撚好

下 你父母無錯喎
On9先睇cctvb
呢鋪我撐你老豆老母

不知幾多台山佬英文都唔識
都移到民

其實有好多適合移民過去嘅國家，可以比較下揀下

知唔知邊個係蘇法南？

咁相對香港稅係算高
但唔會交死既，都係收入一部分
不過要留意返，工佢機會多，但競爭都好大
要搵工係會搵得到，但無想像咁易
樓主加油

喺美國住左好多年我覺得都算幾安全。多數治安差或者有槍擊案發生嘅地方本身亞洲人都唔會去。美國冇乜人係啲街度行，除非你喺紐約呢啲大城市，大家通常都係揸車由一個地方去一個地方。喺條街無啦啦俾人打劫機會率其實好低。

試諗下如果美國真係咁唔安全點會有咁多有錢佬喺度住

我睇d新聞話d包裹擺係門口成日比人偷 係咪真

好似冇咩野咋喎 咁都家變?

屌。。。咩年代呀 60-70年代或者係
而家夜晚一個行都無乜野啦 除非你係治安極差既城市度

巴打我都想移民，搞唔搞基

係, 不過好多時係d送貨司機懶, 將個package 放去當眼位

但係如果咁唔好彩俾人偷左個package, 好多時都可以叫間公司再送過黎...又或者如果件野係貴既話, d公司會講明要簽收

[多圖 裝備手冊] 發夢時識咗同一個短頭髮絲打 連登真絲必睇！

港女

老實講 香港地 係走唔到先會叫人唔好移民
基本上個個媚外媚到不得了

美國佬應該黑白互相歧視多啲

其實冇講錯既,移民揀黎講美國並唔係最好既選擇

移民 搵到工生活環境有改善既
就去啦

移民美國好難葡萄

不要説移民，試着説流亡

唔使理佢哋
你移到嘅佢哋追住你條撚嚟含都得
雖然佢哋都去到美國嘅話就會變而家啲垃圾奶共華僑

你打算點樣移民？
有錢就唔使問你老竇啦，你發夢嗰時再移民美國喇

唔係好鍾意講有本事移民?

移去所有歐美國家都難架啦

左膠天堂

三隻小豬
最細嘅豬仔默默耕耘起咗間磚屋
到屋企班港豬都被狼迫害
就會去你度避難 到時你就係英雄

回流返香港係因為有錢人喺香港其實生活得好過外國？

我啲窮啲嘅外國親戚同佢地啲仔女全部都未回流返香港

到你真係移到民，佢哋奶埋袋底求你接佢哋去啦

親戚搭親戚駛唔駛英文要求
台山人真係好誇張，可以成條村搭上搭走曬過美國

未移過民既講就好口響

綠卡抽獎真係無人聽過?

條路自己揀

世界上冇地方歧視得過中國，自己人都歧視自己人。

路係自己揀...

全家申請咗幾年等緊

應該係直系親屬/配偶先得?
嗰啲表x堂x
等到5,60歲都移唔到過去

除非你好有錢 移民最難係美同英 加拿大反而易d 新西蘭就係人都移到

又唔可以怪曬蝗嘅 香港人自己出到去咪又係咁 香港人都炒得好犀利 大家出到去就唔洗再講咩種族啦 印度人又好 我地華人又好 Mexican又好 大家入籍就係Canadian 做好自己 一個人代表唔到一個族群 人地係尊重你個character instead of your race
btw小弟溫哥華住左8年

巴打你係LA點搵工？

唔會歧視Asian咩？

點解？

我搞哂visa，租埋屋，同細路搵埋學校先開始同人講
我講咗俾個表姐知試水溫，三日後就call齊人馬踩上我到con我，係咁質我會唔成功
好彩我有先見之明，就差張機票先講

加拿大出名難搵工 而且税率太高 fg出黎打工扣埋税仲少過香港做保安
大城fg一般人工 14-15k HKD 扣埋税得11-12k

佢地個無界成日覺得唔變就最好
但永遠唔知外面個世界變緊

巴打好波
有仔女都咁大決心

傻嘅，有仔女先大決心
我個仔嚟咗半年，已經講得出讀完大學嘅爸爸英文發音唔正確，我有時真係覺得我大學唔個讀咗乜
當初死口咬定我個仔仲讀緊幼稚園又唔識英文，過到去實俾人排俾人蝦嗰班而家全部唔見哂啦

好想睇佢地咩樣

好心咪再用稅高呢個point
人地稅高係真係換到福利
香港交稅係養班狗同垃圾高官仲有泵水畀支那
同埋人地稅高都買到樓
香港呢?

會， 英國都會

咪又係扮睇唔到，繼續用佢嘅港式普通話同港式英語教佢個仔，佢當時都勸我咁樣係最好，佢鍾意啦

做人真係切記唔好將自己睇得咁高
你唔係真係以為出到去話自己係香港人會加分啊?
香港人係乜水

真係會加分
人地係識分㗎

喺d香港人眼尾都睇唔上一眼嘅國家嚟嘅人都識分
E.g. 尼泊爾 巴基斯坦 嗰d
更唔好講先進西方國家

係香港人先睇到自己咁低

癡線我工作成日都會出trip，你up得出ge大城市我都去過
識分同加分係兩回事，更何況我遇到更加多ge係唔識分
人地最多係同等對待，你唔係真係以為拿住香港人呢三個字出外國可以打飛機啊